點睇iphone 6s (2015) 屌打galaxy s8 (2017)

不單s8，好多an機旗艦機價錢貴過人，機又廢過人，仲有咩原因用an機？
6s家陣3k7就入到手，點解用有人用***啲所謂嘅中階機？

做咩成撚日洽三叔

短短幾個月

到底除左s8有邊部android 旗艦機慢得過得過iphone

姐係 6s > 所有android機 > iphone 8plus? #think#lm應該係ios11.0拖慢部機 依家11.2順返哂了

閱 快Ｄ叫多Ｄ人同水果清倉底貨

上面咁多speed test
班idog集體扮失明

6s 真係蘋果良心之作